ig 搞乜

系甘send吾到錄音 WTF

屌你老母

禾刀5g牙

Same，仲要冇得重試